陰間洪卓立竟現身兩人合照 勢與湯怡再續前緣

白撚到呢

To 陰間的立

風裡笑著風裡唱
感激天意碰著你
縱是苦澀都變得美
天也老任海也老
唯望此愛愛未老
願意今生約定他生再擁抱

呀怡，人死不能復生。
唔好再為佢守生寡了
好一對神仙眷侶，如今陰陽相隔
真係癡情

陰間太多人與車
墳場鬧市人醉夜
害怕下棺等很久黑車
行汀九會快些

膊頭仔

好撚黃 又黑

有無人睇到張相左邊有人
立立佢。。。笑得好燦爛

看見天使飛舞

其實樓主係咪好想行返高登瓊姐條路

一時又話我係呀瓊，一時又樣子巴打
開post都唔撚比

高登時期既慈雲山鄭列瓊開啲post撚係咁咩
俾佢個kingjer娛樂台呃撚左啦

想話你出post既style好似人地者

唔洗咁激動

係因為隔離果個白到離晒譜姐

仲有霆霆既我是誰
自嘲孖寶

邊撚到似

真係好撚白
盛裝舞步愛作戰好正

還返三個半比我！！

OkOk 唔似唔似

祝你早日上位

出個post又話人上位，唔比人開post架咩

我既目標係令屍詠永遠記得佢背後有我支持佢
其他既唔重要！！！！

呢個我就支持喇

King佢老母jer咩
人地高登過街老鼠仲要上fb乞ac
而家賣左個名比英皇就也文也武

好感人呀

仲白過條女

白馬王囝

好明顯爭好多皮 唔夠柒頭瓊癲又唔夠人好笑